
##### 我家的小媛儿<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-10.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;哥哥你不要玩脱了……<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon10.png" >  
&emsp;507楼  
&emsp;2020-03-04 21:57>
> ###### 嘎嘎鸭5号 回复 我家的小媛儿♬: 
> 玩脱了？车车？
>
> ###### 月亮之上◎X♂ 回复 嘎嘎鸭5号: 
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### Light🎓:  
> 注意断句<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 527528_QQ:  
> 车车，好快的车车<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 错误代码ºº:  
> 车车，好快的车车<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;搬好板凳，围观吃瓜<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;508楼  
&emsp;2020-03-04 21:59  
***
##### 经典没办法<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;第一次赶上直播<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;509楼  
&emsp;2020-03-04 22:09  
***
##### 悠之穹鸣<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;刚刚才写完作业，明天再看重播<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;510楼  
&emsp;2020-03-04 22:18  
***
##### 沐凡QAQ  
&emsp;再水一层，帮楼主助攻520<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;511楼  
&emsp;2020-03-04 22:21  
***
##### 圣品天元笔  
&emsp;直播？<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >520gkd  
&emsp;512楼  
&emsp;2020-03-04 22:22  
***
##### 扬扬州市  
&emsp;我来帮楼主一把  
&emsp;513楼  
&emsp;2020-03-04 22:23  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;妹妹躲到房间里去了，我要给她一个惊喜<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon22.png" >  
&emsp;514楼  
&emsp;2020-03-04 22:25  
***
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;保险起见，剩下的lz来吧  
&emsp;515楼  
&emsp;2020-03-04 22:25  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;我先<a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="几个人" portrait="tb.1.1ea194e4.hxFwrgmbIEFjyCL4WUhgUw" target="_blank" class="at">@几个人</a>  
&emsp;516楼  
&emsp;2020-03-04 22:26>
> ###### 横刀立马º:  
> lz，惊不惊喜，有人叫几个人<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;<a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="郭子麒2002" portrait="tb.1.c7600443.yaBfn8q9fm3xSWmrNHhVLw" target="_blank" class="at">@幻变海潮🐒</a>  <a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="打动比" portrait="tb.1.e734c96c.gGIHneA8dubup1ODHRXFUw" target="_blank" class="at">@◆pixiv◆</a>  <a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="Sk_fallen" portrait="tb.1.8052296c.KcuWVUIKIeewmAd7UKEHCA" target="_blank" class="at">@世界即我穹º</a>  <a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="举高高团团转" portrait="tb.1.52e4786c.YyLDhmzFJqIq1o7zsFHtIQ" target="_blank" class="at">@举高高团团转</a>  <a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="录播组zz" portrait="tb.1.4013b69a.ljcOVra2WkL89qKA1h_WgQ" target="_blank" class="at">@录播组zz</a>  
&emsp;517楼  
&emsp;2020-03-04 22:26>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 败笔……
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;我来  
&emsp;518楼  
&emsp;2020-03-04 22:27  
***
##### 世界即我穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;lbwnb  
&emsp;519楼  
&emsp;2020-03-04 22:28>
> ###### Transformersi:  
> Lbwnb
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;我来  
&emsp;520楼  
&emsp;2020-03-04 22:28>
> ###### 北鱼丶ლ:  
> ????
  
***
##### 举高高团团转  
&emsp;赶上直播了?<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;521楼  
&emsp;2020-03-04 22:28>
> ###### 经典没办法☞:  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon6.png" >看看你干的好事
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 经典没办法☞: 
> 不要这样……一层楼而已，是我自己搞得
>
> ###### 举高高团团转 回复 经典没办法☞: 
> 靠...我干嘛了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >
>
> ###### 经典没办法☞ 回复 我家的小雨浩: 
> 没事 只是陶侃而已别太放心上
>
> ###### 经典没办法☞ 回复 举高高团团转: 
> 抱歉 调侃而已
>
> ###### 举高高团团转 回复 经典没办法☞: 
> 哦哦哦是因为我把521占了嘛<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >
>
> ###### 经典没办法☞ 回复 举高高团团转: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >
>
> ###### 西丞X😷:  
> 恶人啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 痴冬love:  
> 干的漂亮<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon5.png" >
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;——人的一生，总会有属于自己的故事对吧？  
——我们呢？  
十六岁那年，我们在一起了。  
十五岁那年，第二次和你决裂，我们互不理睬整整两个月。  
十四岁那年，告白了，但拒绝了。  
十三岁那年，我们第一次决裂，整整半年形同陌路，那时我正在谈恋爱，并没有对你多加关注。  
十二岁那年，我们接吻了，第一次和女孩子接吻。  
十一岁那年，你生了很严重的病，我差点失去你。  
十岁那年，你第一次对我敞开了心扉。  
九岁那年，我们相遇了，命运就在这一刻开始了纠缠。  
你经常说，哥哥明明比我大不了多少，为什么还要在我面前装大人？  
是啊，我们都出生在遗世而独立的季节，飞雪映着红花，悠扬婉转，生命便是在这之后重新流动，谱写着史诗。  
丫头，你可曾知道，我放下了尊严，放下了个性，放下了固执，都只是因为放不下你。  
初见你时，一身薄纱，簇映着你的倾城绝色，没有生气的面庞并不能掩盖你的美。而夏季深沉的温柔，调合着你的冰冷，击中了我的心。  
那时的我，明明是个顽劣的孩童，却能因为你而学会心平气和。  
丫头，你可曾知道，每当你露出笑容时，我都会感到发自内心的幸福。  
可是生活并不是一帆风顺的，我们走到今天这一步，遇到了太多的困难。  
我忘不掉第一次见到你时你眼神中的寒冰；忘不掉你第一次开口说话时天空中飘起的白雪；忘不掉你在情绪失控时对我说过的【我讨厌你】，忘不掉你在轻生前对我说的【我爱你】……  
苦难，对我，对我们来说，是从未画上休止符的主旋律。  
可在这样的生活中，你仍然会每天带给我数不尽的幸福。  
丫头，你可曾知道，自懂事之后，第一次哭是因为你不在，第一次笑是因为遇到你，第一次笑着流泪是因为不能拥有你！  
人生有你，阳光灿烂;人生有你，四季温暖;人生有你，不畏艰险;人生有你，期待永远。  
现在，我稍微变得成熟了，我试着不再去想从前，不再执念曾经；我能感觉到你的心痛，你有你说不出的无奈…我也有自己的苦衷，但是每当问及你时，你都会做出一副无所谓的样子……  
丫头，你可曾知道，你越是这样我就越难受。  
丫头……  
丫头……  
我从来没有把你当成什么累赘，也没有把你当成我必须背负的责任，和你在一起，只是因为简单到不能再简单的理由——  
我爱着你。  
或许这份爱并不那么单纯，或许它不是你所想象的纯洁之爱，但我用生命起誓，如果你不讨厌的话，你会喜欢上它的。  
或许，对我们来说，在寒风呼啸雪花飘舞的日子，二人相互依偎着坐在火炉旁，即使一句话都不说，却像说了很多。任由暖暖的火光在彼此眼里跳跃出最红艳的姿势，我轻捻你的长发细嗅，你笑骂着拍打我的肩膀，二人都可以看到那共同拥有的幸福。  
所谓的天荒地老就是这样了：一茶、一饭、一粥、一菜，与一人厮守。  
这才是我们想要的，最好的爱情吧。  
我把我的整个灵魂交给你，连同它的怪癖，耍小脾气，忽明忽暗，一千零八百种坏毛病。可是它有一点好：爱你。  
丫头，请把你的人生交给我，好吗？  
&emsp;522楼  
&emsp;2020-03-04 22:28
>
> ###### 我家的小媛儿♬ :  
> 哥哥，快点送点纸进来啊……眼泪都止不住了……          
>
>
> ###### 沐凡QAQ :  
> 我酸了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon87.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon87.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon87.png" >          
>
>
> ###### 圣品天元笔 :  
> 真挚的感情，可以写出最美的诗篇          
>
>
> ###### 嘎嘎鸭5号 回复 我家的小雨浩 :  
>哎…【长叹】          
>
>
> ###### 💕你的😺抛瓦 :  
> 要幸福啊          
>
>
> ###### 西丞X😷 :  
> 酸了，啊啊啊啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >          
>
>
> ###### XGKSL :  
> 丫头一词令我全身发麻          
>
>
> ###### 💕你的😺抛瓦 :  
> 啊啊啊啊啊！永远在一起啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 XGKSL :  
>？？？爱称怎么了？          
>
>
> ###### 💕你的😺抛瓦 :  
> 好好照顾好你家丫头，作为兄长，作为知己，作为父亲（长兄如父嘛）和爱人。好好对她，她很可怜也很幸运。加油，祝愿早日修成正果，Together Forever<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 💕你的😺抛瓦 :  
>谢谢你的祝福<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >你也一样啊！          
>
>
> ###### 💕你的😺抛瓦 回复 我家的小雨浩 :  
>谢谢，一定得好好学习啊，别老是沉浸在温柔乡里<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 💕你的😺抛瓦 回复 我家的小媛儿♬ :  
>好好珍惜吧，这么爱你的兄长、知己和爱人。好好学习好好相处<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 💕你的😺抛瓦 :  
>说话真的很像我大哥<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >          
>
>
> ###### 💕你的😺抛瓦 回复 我家的小雨浩 :  
>楼主十几了？我十七，今年高三          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 💕你的😺抛瓦 :  
>十六，高二（话说我前面说过好多次了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >）          
>
>
> ###### 💕你的😺抛瓦 回复 我家的小雨浩 :  
>哈哈哈楼太高了忘了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 💕你的😺抛瓦 回复 我家的小雨浩 :  
>好好学习啊，俩人都多交流交流学习别光亲热去了。落下一步十步难撵。（比如我，数学一点不行。现在从头到尾重来都快愁死了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >）          
>
>
> ###### 💕你的😺抛瓦 回复 我家的小雨浩 :  
>我也是老大啊哈哈哈哈          
>
>
> ###### XGKSL :  
> 回复 我家的小雨浩 :单身**常发麻          
>
>
> ###### 绝云幽影💫 :  
> 祝福          
>
>
> ###### 三里清风路▫ :  
> 99          
>
>
> ###### FA♂you :  
> 99          
>
>
> ###### 羽在狼在º :  
> 最后一句我喜欢，春物的          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 羽在狼在º :  
>你为什么没有注意到前一句是王小波的话……我没看完春物<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >          
>
>
> ###### 羽在狼在º :  
> 回复 我家的小雨浩 :我没啥认真看<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon10.png" >，无意中看见你最后一句话，就是雪乃给大老师表白的话          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 羽在狼在º :  
>这样啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >          
>
>
> ###### 水无痕🌚 :  
> 我酸了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >          
>
>
> ###### 🌟白上吹雪🌟 :  
> 我酸了，看来我也要考虑考虑自己的人生了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >          
>
>
> ###### 悠穹永相随💍 :  
> 祝福<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon22.png" >          
>
>
> ###### 可乐配咖啡ლ :  
> 我心态崩了啊，为什么我只有姐          
>
>
> ###### 唐三cyc :  
> 一楼难道是！！！话说，楼上，百合也不错的嘛（滑稽          
>
>
> ###### 月亮之上◎X♂ :  
> 写的真的，很有故事嘛<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >祝福楼主喽          
>
>
> ###### ntº :  
> 酸+1          
>
>
> ###### 晓梦-曦 :  
> 让我想起了某些事啊...          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 伊艺1106 :  
>我有个两个回忆贴，穿插着写了点过去的事<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f19.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 小萌星º :  
> 晚来的祝福！ 长长久久啊！<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon28.png" >          
>
>
> ###### 嗯哦啊好▫ :  
> 99酸啊          
>
>
> ###### 摄魂青年 回复 我家的小雨浩 :  
>12岁初吻太强了啊啊啊啊          
>
>
> ###### 💕💕小桐桐💕💕 :  
> 越看越像gsh<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon33.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon6.png" >🍋          
>
>
> ###### 是小怪兽哒º :  
> 🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >        
>
> ###### 宫吧老哥☜ 回复 嗯哦啊好▫ :  
>酸了啊，楼主加油，要幸福一生啊        
>
> ###### 维你而已7😷 :  
> 各种感情交织而成的爱还不够纯粹吗？ 实在无法想象，还有什么比这更加纯粹。 打包带走        
>
> ###### 死亡恶魅 :  
> 呜呜呜<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >        
>
> ###### 白非白🌝 :  
> 十二就接吻吗……我快十八还单着呢……        
>
> ###### 子鲱鱼🐶 :  
> 我酸了          
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;……  
&emsp;523楼  
&emsp;2020-03-04 22:29>
> ###### 北鱼丶ლ:  
> 都是lbw惹的祸<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>pixiv<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;写的太好了……比起来我写的就是垃圾啊……我一定要再写一篇....9999l发  
&emsp;524楼  
&emsp;2020-03-04 22:32>
> ###### 圣品天元笔:  
> 你写的也很好
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 这种文章不存在好坏之分，只有表达感情的真挚程度是深还是浅而已，谢谢你的肯定
>
> ###### 💍小雨的午夜💕:  
> 加油，你可以的
>
> ###### 月亮之上◎X♂:  
> 你写的也很好，我还是酸了
  
***
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;反复拜读，除了震撼还是震撼，只剩无言，大概言语已无法表达，在此致以最真挚的祝福  
&emsp;525楼  
&emsp;2020-03-04 22:37  
***
##### 我妻妹乃<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;太感动了呜呜呜呜呜呜  
&emsp;526楼  
&emsp;2020-03-04 22:46>
> ###### 沐凡QAQ:  
> 刚发现你的头像是一个番剧的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >
>
> ###### 我妻妹乃💕 回复 沐凡QAQ: 
> 嘿嘿嘿，亚子太可爱了
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>面码酱<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;太强了啊啊啊啊啊啊啊啊（膜拜），祝lz和妹妹长长久久  
&emsp;528楼  
&emsp;2020-03-04 22:59  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;没有得到520有点可惜……丫头已经看完了，暂时还没给明确答复……等她出来……  
&emsp;529楼  
&emsp;2020-03-04 23:04  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;晚安<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >  
&emsp;530楼  
&emsp;2020-03-04 23:26>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 晚安
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-23.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>小雨的午夜<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;現在開始準備寫詩慶祝小雨回來……  
&emsp;531楼  
&emsp;2020-03-04 23:30  
***
##### 鸿飞202-  
&emsp;我这是看到了啥<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;532楼  
&emsp;2020-03-04 23:36  
***
##### 鸿飞202-  
&emsp;可以继续氵楼了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >，还加一句，楼主写的真棒，加油lz，祝福你们<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;533楼  
&emsp;2020-03-04 23:36  
***
##### 嘎嘎鸭5号  
&emsp;坐等lz的回应（mm的反应）  
&emsp;534楼  
&emsp;2020-03-04 23:51  
***
##### 春日野穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-7.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-3.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >临睡前翻到着光想看下文就睡不着了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;535楼  
&emsp;2020-03-04 23:59  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;好感人<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon30.png" >  
好羡慕这甜死人的感情啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon87.png" >  
&emsp;536楼  
&emsp;2020-03-05 00:07  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;我被吓到了，我说真的，感觉自己一夜长大……别问！问就奥力给！  
&emsp;537楼  
&emsp;2020-03-05 00:48
>
> ###### 幻变海潮🐒 :  
> ？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 永远爱朝武芳乃 :  
> ？          
>
>
> ###### 永远爱朝武芳乃 :  
> 马萨卡<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 阿鹏🌰 :  
> ？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 鸿飞202- :  
> ?<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 🌹🌸墨染希🌸 :  
> ？          
>
>
> ###### 三里清风路▫ :  
> ？          
>
>
> ###### 可乐配咖啡ლ :  
> ？          
>
>
> ###### iowthts :  
> ？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### NOAHemmmme :  
> ？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 贴吧用户_QXXC622 :  
> ？        
>
> ###### 叶落风飘🌌 :  
> ？        
>
> ###### ntº :  
> ？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 有JJ也要穿裙子 :  
> ？        
>
> ###### 晓梦-曦 :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 嗯哦啊好▫ :  
> ？！<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### Ham🙈mer :  
> 细说        
>
> ###### 小小中二病ლ :  
> ?        
>
> ###### 错误代码ºº :  
> ?***一夜长大，，，，，，，可以的          
***